香港人係咪要錯過最佳大三罷既時機？

等幾時？
今時今時係最合適

推

三罷

明年今日

開槍射細路個下係最佳時機
依家呢啲疫情係唔會令人有動力罷

三罷，工會做野please

罷罷罷

Push